黎緊想換個新髮型,有無人有建議?

宜家大約係咁既樣

鏟中間留兩邊

髮型師

自拍張相上嚟先啦

奇洛李維師

會展頭啦， 香港特色

john weak

整Dreadlocks

十兄弟自己揀一個

夠唔夠頭毛

試吓剃光頭

光頭

咁就唔洗換

比比鳥頭

紮起佢變艾主席

正想講

港島。東區走廊。九龍

山頂

定仔頭

原本咪好地地...

Handsome Fucktory

很正